[
    {
        "question": "あしたは　<u>雨</u>ですか。",
        "options": ["ゆき", "はれ", "くもり", "あめ"],
        "answer": "あめ"
    },
    {
        "question": "きょうしつで　<u>書</u>いてください。",
        "options": ["かいて", "きいて", "はいて", "ひいて"],
        "answer": "かいて"
    },
    {
        "question": "しゃしんは　はこの　<u>中</u>に　あります。",
        "options": ["そば", "そと", "なか", "よこ"],
        "answer": "なか"
    },
    {
        "question": "この　いすは　<u>小さい</u>です。",
        "options": ["ちいさい", "ちさい", "しいさい", "しさい"],
        "answer": "ちいさい"
    },
    {
        "question": "あしたは　<u>火よう日</u>です",
        "options": ["どようび", "すいようび", "かようび", "にちようび"],
        "answer": "かようび"
    },
    {
        "question": "きれいな　<u>空</u>ですね。",
        "options": ["いえ", "うみ", "にわ", "そら"],
        "answer": "そら"
    },
    {
        "question": "せいとは　<u>百人</u>　います。",
        "options": ["ひゃくにん", "びゃくにん", "ひゃくじん", "びゃくじん"],
        "answer": "ひゃくにん"
    },
    {
        "question": "<u>魚</u>が　たくさん　いますよ。",
        "options": ["ねこ", "とり", "いぬ", "さかな"],
        "answer": "さかな"
    },
    {
        "question": "パンを　<u>半分</u>　ともだちに　あげました。",
        "options": ["はんふん", "はんぶん", "ほんぶん", "ほんふん"],
        "answer": "はんぶん"
    },
    {
        "question": "ぎんこうと　スーパーの　<u>間</u>に　ほそい　みちが　あります。",
        "options": ["あいた", "となり", "あいだ", "どなり"],
        "answer": "あいだ"
    },
    {
        "question": "わたしの　くには　<u>かわ</u>が　おおいです。",
        "options": ["花", "山", "川", "本"],
        "answer": "川"
    },
    {
        "question": "ヤンさんの　<u>がっこう</u>は　どこですか。",
        "options": ["宇校", "学校", "宇枚", "学枚"],
        "answer": "学校"
    },
    {
        "question": "この　ざっしを　<u>みて</u>　ください。",
        "options": ["見て", "買て", "貝て", "目て"],
        "answer": "見て"
    },
    {
        "question": "この　カメラは　<u>たかい</u>ですね。",
        "options": ["高い", "安い", "古い", "新い"],
        "answer": "高い"
    },
    {
        "question": "きのうは　<u>かいしゃ</u>を　やすみました。",
        "options": ["公仕", "公社", "会仕", "会社"],
        "answer": "会社"
    },
    {
        "question": "まだ　<u>いわないで</u>　ください。",
        "options": ["行わないで", "立わないで", "言わないで", "食わないで"],
        "answer": "言わないで"
    },
    {
        "question": "<u>らいげつ</u>　けっこんします。",
        "options": ["今月", "来月", "来週", "今週"],
        "answer": "来月"
    }
]
